[扮工動物園] 乍暖還寒之星期二

劍哥

沖左落街食早餐
一早就俾老母煩

我又係成日放假都比阿媽嘈醒
佢唔嘈我，我應該都係8，9點起身

我只係想打下機姐
點解都要煩我

平時打到幾點?

九點起身開始打
沒定時
想停就停
想去食飯就食飯

hea埋今日

聽日去搵女同事算

女同事正啊

好掛住佢

禽日有 不過係講工作好忙

認真你可以去馬喎

但係咁快會唔會嚇親人。。。
我真係驚我自己get錯野